Virtual Youtubers討論區（297）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

Lm

留名

最底果張正到

TOWA 毫無遊戲體驗

処刑

屌唔推post唔知開咗

唐巴

你個邊做戰區OK?

偷雞黎多次金剛捧，大家欣賞下一姐

已經係咁推啦喎

又分post

又想分po

Virtual Youtubers討論區（戰場）

唐巴一日分兩次po

NENE又放廢片

直播唔可以太耐
唯有放廢片

屌你個reply

有座長陪super nene

Sorry我特登

壞過凱婷

Super nene max

講緊你個post到公主清reply彩虹討論區

佢不嬲搶口

我師承唐巴

有咩點解 就單純冇以前咁鍾意睇
以前唔會睇個人勢 而家睇個人勢仲多過HOLO咁濟

博士唔知見唔見到phase 2 呢

雞紫貼貼

More

一出完post 就俾人底血收皮

今日雞殤我決定反少日
大是大非就唔抽水了

你蘿莉控⋯⋯？

對敵人仁慈就是對自己殘忍⋯⋯

發現呢個po好多joe biden既朋友

Yagoo生日

你唔係咩

鐘意0歲果D?

phase 2

聽講你都係

0歲癲過拜登

釣完魚話唔抽水

公主d罵倒令我很興奮

屌你nene日日出十幾秒廢片
都schedule premiere

Yuna部Switch幾時到手?
@計錯數

做人唔係咁小氣既

死神梗係要型先啱佢

po錯左另一個post

我16－21 超過26唔得 老女人

7格到站柯屎

有邊個v開咗cyberpunk

彩虹個個女人

呢位清識野

咁型搞到我想啜佢lin頭撒嬌

lamy終於唔食黃標了

佢好似前前後後簽咗個幾月

LMあ

木口得佢最啱玩cyberpunk2077

可惜ubi刺客搵咗佢

佢慢係因為果個唔係簽名

Korone娛樂性 > 獅白波膽

miko玩都應該ok

AI玩半個鐘都未整好個人

話說miko成日打GTA都唔小心漏真聲, 但狗好似冇試過

咁Ame係邊類

之就係message

爛口 屌人老母類

舊時代唔知仲挑唔挑戰到木口底邊

miko真聲係平時呢把奶聲
其他聲通常頂唔到一陣就破防

ground pound

that's like your mom last night

屌

佢地其實放送聲同本音唔會差好遠

重點係個枕

想問下船長同埋狐狸水耀日個節目係邊道可以搵到, YOUTUBE無THX

親自落場

好多人見到條馬撚都鳩縮左

同金仔普京コラボ

唉

見佢棄咗巫師3都知咩事

寧願打moba game

去store dl hibiki radio

我鍾意佢做鳩野然後破防用真聲笑果野
好頂癮

睇到勁頭暈

咁樣超越咗個人勢同企業勢
已經係國家勢

hic 其實係咪打c益聲?

巫師3開波好唔吸引人
我都棄左

咁有啲驚係唔岩開台玩 火雞堅持玩趕客驚咪又比你地笑

高過雪花

hiccup 簡稱

Youtube都頂佢唔順

最好係依個原因

訓左冇睇
原來ばあちゃる準備復活

邊到有

發現巴打先係反雞大先鋒

聽日耐久

手痕打左埸Apex食雞
今晚可以發過好夢

岩岩撞哂時間玩同一隻GAME, 船長 兔 towa 446 佢地一齊玩桃太郎, 但matsuri自己開台自己玩, 點睇

隻game最多得4個人可以點睇

Ame 呢隻嘢係點開始出現

好冇肉

起源

下，我地齊人啦喎...

華生·艾米莉亞(Watson Amelia)是「hololive EN」一期生（holoMyth）的成員之一，於2020年9月13日出道。

國家勢

多謝你認真解答

洗唔洗咁早po定

咁就做咗meme

次次見佢開台路過篤入去望兩望總見到佢9吹 recorder同kazoo

公式答案

fuck your friends跟住鳩吹勁好笑

佢同邊個てぇてぇ

火雞講嘢好正
日語同英文都好易聽, 主持力勁識就人

但係我唔係好鍾意佢個皮

李克強

依個post d答案越黎越痴線

V界蔡英文.jpg

唔係不和咩

順眼啲

佢話之後有コラボga...今日先自己玩

射左 thx

講靚有冇人夠百鬼層皮靚

可愛真係大哂.gif

乜呢度咁多拜登fd子

倒數90秒睇nene10秒廢片

敗登真係搞細路女
我最多都係睇下蘿莉本

咁樣撞法好似被杯葛咁

佢層皮好似冇下巴咁真係好呆萌

吓

敗登之友

原來諗住話nene廢片無人講
睇完之後又真係廢到無野好講

其實幾十人就肯定有圈子嫁喇
馬自立咪又會埋三家姐堆

見到天使有成萬同接
就大概估到依個鍾數，冇其他人玩minecraft同接

三家姐夠鐘會捉佢出嚟㗎啦

呢度咁多LLC，洗唔洗整個拜登之友List

隻2077，除左個景靚
其他好似都好普通

本身諗住聽日買

好毒

1.唐可可

諗起2期生之絆真係笑出聲

惡鬼滅殺
鬼殺隊集合

唔急就等下年次世代升級版先

HOLO係咪執得啦 咁撚少人開

呢排無game玩

7個台都少？

我估星期六

咁少人（7個台）

讀SC唔計啦

諗諗下，算啦，伏極都係400

故事性 世界觀咁

而家日本都01:15
而且除左五期生大家都要専心月尾live練舞
早休息正常喇

咁lol個個玩垃圾貓啦

CD projekt唔會伏的

水尾了

無獎競猜遊戲 今次木口2nd會唔會又播片

你地有冇買Live 飛去/online 睇???

想睇放送事故

五期生好似自己成個圈子, 好少見佢地同前輩玩

2nd live?
出果日已經買左

點飛去睇

我估會好似小學雞生日咁，播返段en或者五期生嘅短片

Online定去日本睇?

而家仲有冇
有D興趣, 反正12月中開始放到出年

毒撚除左睇V仲可以做咩

本身佢地四個已經好緊密
而且其實唔少合作

冇現場點去日本睇

屌 反了
最撚憎垃圾貓

舉下鐵跑下步我都會

壓軸aloe復活

咁可能我上個星期前先入坑 冇追到咁貼
暫時見佢地最靜 自己玩自己

呢到只有買左飛既會然先容許發言

原來冇現場
我以為呢D嘢會有現場

今日獅白先同人玩完
Nene同座長都唔少

買左774計唔計

其實holo大部分時間都自己玩，間唔中先有合作

多謝肺炎
上年1st live有現場

Anti: holo又播片喇
Yagoo: 做嘢
狼媽 :ughhhheerrrrr...🤮

年尾期間限定復活

天使起金farm咪即係羅生門？

我比較好奇EN 5個會唔會同時視聽2nd，有時差好似好難

呢個係邊道睇?

SEARCH唔到人際關係

吓 我唔做ho狗㗎喎

你是咪入錯po，呢到holo圍爐po

佢地上次5人聯動講

笑到出聲

你=狼anti

2500人恭喜

有冇解釋

笑撚到停唔到

走先 梳ly

miko好chill

但一二期生本身就係偏單打獨鬥，係三期先有箱推之力

睇完唔準笑

強烈懷疑係百鬼成日唔應機所以死gp

專重下mio老人家

百鬼出現係奇蹟

三期生勁左兩樣都得

我係睇三期聯動入坑
玩得好撚癲

巴打買左邊個plan?

我9up師 對唔住

我推果個退左774

鬼殺隊日日都出動

又笑老人家好狗

獨裁者聯盟

sor 囉 冇錢買live
等BD

其實有回放做乜等BD

講起live真係頭痛,黎緊個個星期,唔同公司都有

好似ed冇乜資料,都唔知會唔會鎖區
日清d又係
齋leona 27,29,30都有份

呢度有冇十二鬼月幫下手對付鬼殺隊

講真百鬼連同期生日都唔恭喜聲
點有絆呀

又話買左既

個人鐘意收碟
就算最尾隻碟唔拆down 黎睇都好

天使唱生日歌比yagoo

同埋都係個句
係窮呀請你放低

呢到得你同島清有睇

原來今日YAGOO生日
天使個台依家係度幫Yagoo慶祝
#YAGOO誕生祭2020

但差最少半年po

774淨係有睇UGE

原來pekora有搵moona起logo

你去垃圾桶睇下見唔見到佢

懷念牙島

依家天使個chatroom話咩YAGOO 生日3d
YAGOO直筆goods YAGOO紀念voice

天使人數上到1萬

原來係夠鐘訓覺了

有嘅話我買

死去搵島啦屌係老母

天使：我嘅sub數係53萬

座長有yagoo用ku100錄既ASMR音源

yagoo生日點可以唔入holo ser炸yagoo呢

wtf

百鬼主動搵人真係好少見

may n 係我心目心勁過lisa3倍左右 現場真係好撚店 聽親都起雞皮

好掛住個傻妹haachama

可以做生日voice
賣100yen

All in

我就黎有介斷症

かわ余大曬牙

咁耐應該去左垃圾堆填區了

你好友牙島？

大叔玩緊cyberpunk

夠鐘食宵夜

咁岩今日有人貼佢

我淨係望到個封面都唔敢撳入去...............

望到個封面都流晒口水

早期個狐狸娘我都想follow,但已經兩年無出片

雖然我鍾意睇hololive, 但都想呢d自己做既多人睇

咖喱納豆
媽呀

好想食

在雞蛋與高牆之間，我永遠站在雞蛋那邊

兩日冇上登，做咩分左post

獅白好多喎

幾號debut 請假睇

呢邊係holo區
個邊係彩虹狗

笑4

唐巴自己一個po

回放有deadline

咁可愛點反得落

我仲以為最後一句係同我派個梨比佢

點樣先可以比狗開名

你SC叫佢いぬかみ 就會點名屌柒你 唔信你試下

屌佢老味 納豆真係我唯一接受唔到既日本文化 又臭又苦 仲難食過鹽西
痴撚線個線

我都覺得浸味好地獄
但係如果係牙心整嘅
又有乜所謂

唔攪冇黏液都食得落
玩完起曬絲真係扔左佢算

天使唱唱下Lion斷左

冬雪抽到好牌即刻囂張，結果一打出去出銃比人擊飛埋

呀心整我帶口罩食勉強接受到

要落埋醬油同芥辣㗎喎
種咖啡味好香個喎
試過學日本人撈生蛋，幾好食😋

仲有五日定唔知六日

落左生蛋太濕
剩係醬油同芥辣已經夠 , 連白飯一齊食 , 帶出埋d飯個甜味

水聽日可以開900K耐久了
差4K

狙擊師

APEX一季分上下賽季
完左一半就會RESET RANK
爬完過一排又要重新爬過

Channel Memberships in Takanashi Kiara Ch. hololive-EN have resumed, so your membership has been reactivated and your recurring payments have been restarted.

感動世人

認真 以狗性格係有可能

反雞組可以收工

天使話諗住玩桃鐵
以佢咁嘅喪運
真係玩條鐵咩

開返

但火雞個post好似真係有人識youtube既人，所以快到咁

臭雞即刻開復活直播吸金

但係社群出過d post無撚哂

但留意到火雞比人ban既twitter6冇一個holo成員慰問過佢
最多都係得死神講野
上次周防不忠火都出左黎講野

得罪人多

youtube解D唔解d
會限post都睇唔到

不仲

lm等睇連V會然怒屌傳心師

6粒鐘...

禾第一個屌左牙咩先

牙涼咁夜仲諗緊聽日覆桌live個set list
唔好捱病呀呀女

唔會屌，因為大家都唔中意🦃️

其實我幾中意火雞
但對任佢實在J唔落
好嘈

喪屍嘈過火雞

講緊會然神楽九段定Ame

原來換左樣

Btw其他口味

所以我都J唔落

攞碌鳩long住條女？

鳩上的AKI

忙左成日完全冇睇過任何片,今日有冇咩花生

btw 華生聽朝8點好似有70萬歌回

正
尋日聽完老師
今日有華生聽

Don't worry guys, Ame is already fixing the problem.

華生會ground pound youtube老母

係唔差既，可惜Holo有Gura完全被比下去了

有__
不了

之後peko係後面取暖

你對世界第一可愛的Gura有什意見🤔

有仔不了

條女有jay嘅

SORRY😂😂

我沒有這種天份
包容Jay也接受鯊

呢到好多

唐可可巴-首席敗登之友

有名你叫唐十一

咁屈臣陣間應該玩到cyberpunk2077啦

係咪燒得

整返好部機未先

睇你班侵粉惡得幾耐

冇啦
侵都只係拖延時間

夜媽媽比牙唐搞到開返鯊咩條仔d歌黎聽 真係老了 好懷念

火雞返生

PPT

求其啦

能不能給我一首歌的時間

雪乃今日播咁耐

trident farm fail咗

Gura 同Jay Chou係neta緊啲咩
唔識梗跟唔到

點解周杰倫冇好好照顧gura搞到佢成日食m記又頭暈身㷫

掛住半夜彈琴

係咪講緊個阿jay channel 啲cover

屋企人見到我睇v學印尼文
話我痴咗線

都睇咗咁耐

gura有周杰倫
華生有慎二
華鯊貼貼不再

天使搞到四點 終於搞掂
收台lu

呢到唔係話盡量唔提v前世啲野架咩
到底點撚樣架？

已經出三叉

為你彈奏蕭邦的夜曲
紀念我死去的愛情

梗嚟啫 笑吓幾好
不過我幾希望佢有仔 佢啲飲食習慣
利申 鯊粉

天使一結束準備讀sc就出左trident
不過太夜所以今晚再讀sc

都4點

chat個個都叫佢瞓覺
真係保護者心態

真係吹鳩漲
聽你地講野一成都死

Re：Debut Stream

日常釣魚，中之人
早走早著

咁快！？

一露體一路食印尼撈

🙏

2077207720077
我好興奮呀.jpg

兩日冇追過live

冇會長睇硬係差咁d
彩虹果幾個都係睇幾分鐘就熄左

被調教成hololive的形狀了

但係holo其他果d連睇都冇睇

Jm9

我願意接受挑戰

miss咗 咩嚟

Del左

果然係毒藥，開畫畫仲多人睇

等緊cyberpunk 今日Gura直播扑嘢都唔得閑睇

Ina得7k

咩嚟？唱歌？

+1

自爆掛
冇睇到

華生唱歌

好聽咗 係咪錯覺嚟

90萬耐久(APEX)

有練習加新mic

都係世三

gura單推shion

火雞返生 又係時候反雞了

一直都唔差
D人係聽得多團長要求高左咋

70萬耐久唱歌
但前幾日先唱完

咁好聽唔可以淨係得我聽到

華生唱歌真係好好聽

菠蘿披薩

唱歌又好聽
講嘢又夠真

條廢片夠廢

船火

首last Christmas 唱得好有感情

摯友
牙船都係翻去搞小學生啦

用obs 試錄華生
畫面定格但錄到聲, 夠用
可惜唱到中間先搞完setup錄

雖然鯊鯊都可愛，但要揀，我反而揀小學生

點解會定格

成班走哂去返2077

出左去，華生唱歌大進步？

唔係 把聲本身好聽 而家唱歌開始岩音

新mic

練多d真係會好聽

團長

屌那星

我揀潤

所以我唔係LLC

真係好癲

朗讀唔係用好唔好聽衡量

哇...........

座長宜家係咪進化做廢片王

恭喜bot幾玩得

呢2日，之後會唔會又覺醒就唔知

幾時3D出道

睇黎Miko會玩2077

我都係整左而個Mk頭

點解硬係覺得miko 應該會玩到成隻GTA咁

一定笑撚死

鯊魚要人

好聽過直播

等睇支那仔再嘈

係佢角度應該係差唔多嘅嘢

好想睇佢玩

無。。氣

終於有狗

估出來

整到同GTA個人仔一樣樣

老本行

食到咁大

呢到唔係反yagoo咩

我要睇舊皮live

仲有邊個反

又可以等睇會唔會炎上

清潔工事件2.0

PTSD 發作緊

聖誕節做uber eats

shion應該現充黎

聖誕節睇V既人好得去邊

又好似好仆街咁
但諗諗下又唔知點

因為我份工都係咁

小學雞把口唔係不嬲咁架咩

上次奶過清潔工單野

梳囉

笑人毒撚啫我覺得唔算工作歧視
Btw 佢啲fans不知幾鐘意比佢笑

ID 2期有後輩了

miko都開左cyberpunk黎玩了

不死鳥燒完就全新
永遠既後輩

有冇巴打睇唔到21 22 號live 但照買飛睇archive

唔明SPWN同niconico既分別
有冇巴打解釋下

請左假
年尾局住銷假

SPWN 正常網
niconico狗都唔屌

又黎

簡單易明
咁就買SPWN

nico真係落後時代太多 10年不變

copy from reddit

Any ideas on whats the difference of SPWN ticket and Niconico tickets?

SPWN will host it in 1080 HD while Nico can only go up to 720

SPWN is much more kaigai friendly, but a bit less feature rich. Also, niconico's region restrictions are pretty tight, and it might be more difficult to get a ticket. I'm not sure if this event will be region-restricted at all, but just in case, it's safer to watch on SPWN.

最撚垃圾就係比錢先有1080

ed又唔係全職,自己揀黎做
同上次清潔工差得遠

Feel到好快會有Uber eats 小學雞本

21冬至可能要食飯

老母定老婆

今年屋企講左無冬至飯

咁買spwn了

: 小姐 uber eat請開門
: 放低啦死毒撚

冇得玩cyperbunk既華生

食住飯睇

鯊鯊得24k同接
是咪過氣了？

小毒撚 想買了

買唔買好

今年屋企冇人
連飯都冇

bluray有排先出
你諗你

改左19號冬至飯

今期荷包縮水
忍痛等blu-ray

觀眾熱戀期完左(YT bug)
過氣了(隻game)

冇啦冇啦

全世界得返我愛鯊鯊

火雞同章魚sub數差距愈黎愈近

睇番華生琴晚條tweet同佢頭先講既野
似乎係有廠肯送張graphic card比佢,所以佢話下星期可以玩2077

扮工睇緊

本身張卡都未過保

Waaaaa 果條tweet?

唔留檔歌回

真係好
我仲頭痕緊邊到有原價3060Ti 買

King

我應該都係

方便整ホロぐら？

ina hea住開都追唔到嘅話可以收皮喇

Ina根本養生Mode

Ina 養生live

炎

之前場1st live唔係入場同BD都係8000yen咩?
今次會唔會分兩張BD賣結果冇平到

唔會喇
正常都一隻碟收錄曬兩場

咩黎

最hea

請人整世界觀設定

Aki去左雪媽新基地

係咪準備要食書

3期同EN 有現成，其他應該冇特別諗

佢教畫畫想學野 次次都10分鐘訓著

世界名曲大全

江南大叔

有冇連登仔自薦

佢原本把聲就好舒服 加上嗰個鐘數開 好難唔睇到訓著

無啦啦整世界觀
可能要出手機驚都唔奇

無星街

整完然後比班v用5分鐘破壞設定

三姐竟然想捉羊去捉鬼

整咸驚

Hololive得兩個

設定就係用嚟破壞 有咩問題

男V唔計Holo？

佢依家咁搞，好難架喎，除非寫比新世代

Who?

設定： 三期生屬於同一個cosplay group

男人係holo同清潔工冇分別

竟然係座長上唔係そら或者azki上

原片11月16日，應該燒唔起啦
不過得罪講句，雖然現實中職業絕對有分貴賤，但講到出口甚至乎嘲笑真係唔得，就好似餐廳廚房後巷有老鼠係人都知，但你唔好俾啲客見到就當冇事，睇到真奶嘢
因為清潔工單嘢除咗nene，其他3個我都唔睇，心理上唔想支持佢3個

小學雞係炎上免疫

無鯊咩

有SPWN睇SPWN，
上次睇EMI & PILE直播有LAG，但睇空丸嘅archive非常順

單野關佢地三個咩事

邊個係holo男v

精神潔癖

冇，果d係sololive

伊東我明,但點解力一係女個邊

笑人毒 笑人樣衰就得
笑下清潔工就唔得
你唔好話你冇笑過m記經理

係真我課佢老母

真，其實個下係水姐game chat講先佢地先笑，跟本唔應該入哂佢地三個數

其實你有無睇原片同原句先

原來火雞出過tweet話想人邀請佢玩桃鐵

型

平時得罪人多 玩單機桃鐵啦

好似出完tweet yt 就俾人ban左

揀潤就唔是LLC了嗎？

但小學生一定係

真心冇
打份工姐

剩係笑過睇v個d毒撚

自己笑自己？

就快上到鑽

睇v毒撚得罪你? 屌你老母

笑睇v毒撚得罪你? 屌你老母

屌你老母得罪你? 睇v毒撚（笑）

座長失去了一切

公主都係單機玩

EN 2期

臭雞要人

又囉返一開始條PV

火雞
EN 2期生

Deja vu

從來都沒有

日期好似有改過？

臭雞串撚到

臭雞好似嘈左

Reine senpai

但成個PV全部人有追加台詞

準備好未

remake vision

反雞, assemble

出世冇耐就remake

Gawr Senpai

ID2期出道冇幾耐就有後輩

個生日係咪錯左
應該係12月9號先岩呀話

Who is calli?

屌sorry

牙雞好嘈 , 反雞軍集合

可以玩re zero 了

Pain Calli

好撚串
點解我有membership

岩岩瘋狂mock id二期D人

好好笑

好開心tama肯用佢第二把刀(彈琴)

中伏

真係出道流程重跑一次

出道就580K
Holo大台

Ame要人 得翻8000咋

F for Calli

失憶設定 痴撚線

火雞扮細

前世好勁

被佢上次隻歌吸引到
好想睇多d佢
但佢又係差不多全部時間直播apex

搵返記憶

死神出現
記憶返嚟了

幾好笑

?

火雞成功搵到新設定

前世俾成個連V反到死咗

火雞復活左=en2

好撚串

隻驚悶全程8千幾

變咗meme review

動議連v一致blk左黃金撚成日po金剛棒有無人和應

做埋會長果份

加密左都屌

隻game講真唔岩直播玩
太悶

會長個效果正d

贊成

公主平時得三四千我都未叫要人

我覺得過多年真係有機會做到
而家量產銀盾都好誇下

過多年可能都仲有人未到580k subs..

開名啦

我覺得公主未必得。。。。。

之前話想出化妝片

Azki

屌你老母？

咁高同接, 火雞一定好開心

Sorry

好在都有初號機既髮型選

唉呦不錯哦

搶口c

好識玩失憶操作

知唔知Yuna部switch幾時到手?

搶口到呢

潤係幼稚園體型既成熟少女(16歲)

話說原來Sora呢兩日先開始玩動森

出道即刻有新歌

公平咩

女神係唔需要屙屎㗎 呃我唔到嘅

好仆街

反潤list:
1. 破戒真

過氣

わため: why me

痴線我好愛佢

彩虹好多都apexapexapex

佢隻雷歐娜501

佢要動森特別版先買

呢個新人咁快收台
出道就58萬大哂咩

反正都係吹水
做咩要播住ED

39.9K

好深色
完熟梅酒?

おめでとうBOT俾人おめでとう

同埋都成20度
落冰酒精唔太啃岩岩好

百鬼：老闆都冇面俾

臭雞出完ED重9up緊

係

又嚟

碌落去見到北海道

返緊工
聽聲都唔得

唔G 你好想同yuna連機？

等睇又ban

而家先知原來pekora opening greeting 原來唔係almond almond

好串
THANK YOU YOUTUBE FOR TERMINATING ME
I HAD A BLAST

等咗大半年先搵到

動森機唔係幾個月前已經任屌咩

係前排先澄清，之前全世界都以為係

係羊下面
又影衰watame

ban 一兩次就過癮
之後ban得好似船長咁就係真煩

youtube好似bug左community出唔到link 差d miss左

不過我諗呢度得我係會員

之前唔知邊個講GCQ會送部switch比Yuna
好想同佢瘋狂馬車

咁串, YouTube 等陣就永ban

換衫
btw修女好細聲

冇人入會咪你入囉...

最慘係台仔都好多人覺得佢冇乜野

其實船長果隻真係知衰待機圖多

佢啲衰嘢一時之間講唔曬，所以台仔唔太在意
要追住先知佢係仆街

梗係啦，多新人嘛
呢度間唔中都要回下帶講北海盜的事蹟

佢虹狗不嬲反holo

其實巴哈都已經整合包

前幾日北海道新炎上
好多台仔知道佢舊事都幫佢講野
頂唔撚順

哇屌咁都得

指揮官

條友又有咩新搞作

冇問人拎人地的生肉切片翻譯

今日火雞 Re：Debut好似多左3-4k sub
會長到時候會唔會有類似嘅嘢
人中今日更新完了，唔知聽日會更新啲咩

Chrome 有個extension 可以加大聲
基本上睇佢果時必開

尾埋我做虹狗咁痴線
彩虹我剩係識隻痴線貓

Rushia又Paper Please

否認做虹狗
但唔否認反Holo

反潤=虹狗 好似係

你說啥

同佢合作個兩個人都幾小眾 咁都搵到佢一齊玩

Hoy many childhood accidents do you have?

Ame: Yes

應該仲要等多幾日先有心心睇

why she so on9

唉
你反Holo
等於
反Holo 一姐既鯊咩、世一可愛Gura
等於
反我
所以我要屌你老母臭閪

頭先睇到張thumbnail一秒心諗做乜9

你見到佢打Haachamachama 就知唔會再有心心睇

呢到個個都反你架啦

睇嚟會等到隔離完先開到台

冇左龍心之後睇小左holo

唔係引戰
但身邊班fd睇holo嗰班係比較毒啲，嗰野仲好大聲
睇彩同個人勢嗰班就文青風啲，斯文好多

咁都翻譯到

分post 唔洗講野

我都係

睇Holo係idol豬
睇虹係追藝人

呢幾日睇人中7archive
聽日開始就真係冇會長“新片”了

竟然4個感歎號

我仲開住astel歌回，同熊間雜談，
修女開最大聲都聽唔到，我見佢typing意謂佢無講嘢

原來琴晚miko早訓係為咗朝早玩cyberpunk

華生仲開緊台

入左桐生會未

star太廢唔同計法

佢地係1萬1個!

整完角色之後仲出左街
超健康

ame張野變左3090?

睇個post就知
睇ho個D成堆引戰狗

有廠送卡

之前仲有人話因為佢唔用3090所以壞

唔係內戰多咩

咁撚勁

內戰唔係戰？

一張都係皮半姐, 落廣告都唔止呢個數啦

互咬>>互含>>互咬>>互含>>互咬>>...

this

皮半仲係零售價唔係成本價
一皮都唔洗可以係萬人台落廣告

HOLO世界觀直接引用BRS咪得
心結 不仲 精神病

真 送比佢播cyberpunk全開特效講幾句讚下張卡自然大把人買

好彩我淨係睇個人勢同細箱
亂世中既清泉

你個名

彩虹文青

55

唔計同Star一樣唔計

市價就萬幾姐
佢自己拎就唔係呢個價架啦

水都食得落

入面啲comment都幾抵睇 又冇開戰

幾時D卡先賣返MSRP
想買3060Ti

Thx for share

換名啦25

用晒嗰兩次換名 機會啦

但聽聞3090特效全開都60fps唔到喎

いぬかみ

圖靚嘛，鐘唔鐘意就另一回事

粒U仲係用緊4790驚推唔起隻2077
之前玩BF5唔知係隻game寫得差定點CPU長期90-100%

早腸咁rich換電腦咪得

死要人

冇穿冇爛又唔係好想換
但條RAM仲係用緊DDR2好痛苦

4790
換機啦

ホロは興味的に日本ネット文化全体より、アニメ好きな子が多い。にじさんじ海外ファンはそれぞれのにじさんじ海外ライバーにそれぞれのネット文化に詳しい人多く、興味も「アニメ好き」じゃなくてもっとバライティーあって、好きな地域のネット文化の味が強い。にじさんじJP好きな人ならJPの味が強い

睇Holo好多都係死毒撚
睇虹好多都係係唔睇動畫，鐘意日本文化既人

4790 用DDR3 wor

屌露西牙又撞森美

點解會仲係ddr2

アニメ好き 係要翻譯做死毒撚咁冇計

6700k+1080+64GB RAM打算用多兩年

把聲好得意

5600X + RX480 + 64GB RAM
想換卡

戲精

DDR2成17年前喎大佬

講錯,係DDR3冇錯
雖然好多人話3同4係FPS方面分別唔大
但3會stuttering

どうもどうも

其實我從來都聽唔到係almond

又大頭

組長咁快攻略完14

谷鳩氣

日日都撞
仲唔不__

仲打緊....
睇唔到個終點....

佢有時會轉真聲朗讀文章 即刻由蘿莉變大姐姐

想換5900X

應該係どう↑もどう↑も有人聽咗ど う↑もど う↑も
然後無啦啦變咗almond

利申:點聽都唔覺似

個個都64gb ram

又死幾多次全家

死靈法師冇所謂啦

Son 99k

設定已經變做初號機

ホロライブは可愛いに特化しているのと、健全というか、初めて見ても楽しめる

にじさんじは、可愛いとか女の子だけじゃなくて多種多様なライバーがいる。それ故に、1回2回観ただけじゃ本当の面白さが分かりにくかったり、苦手なコンテンツが含まれてるのかも。

ホロポテチとにじスルメ的な感じ？

呢個唔錯

にじさんじ:
追えば追うほど、人のいろんな面が楽しめる(ファンがより強固なファンになる)

ホロライブ:
たまに見ても楽しめる、分かりやすく、比較的新規の人でも見易い(新規ファン獲得が強い)

我估一個感嘆號

10個

Holo好似薯仔，求其食飽就算
虹就係魷魚乾越食越有味

9400F +5950XT+32GB 2077開medium先30fps...
中左伏咁

幾時有スバルーナ糖
已經睇左無數次兩個人既off回

但之後就唔知會點計，reset過?

唯有Gachi決鬥了

真彩虹真係高質很多

你見呢度換名換得咁密就知

スバル要嘅係おかゆ

高質到要日日提

スバル同おかゆ係老死
スバルーナ係肉體關係

好似一個平時好粗老既女女 夜晚溫柔同你傾計咁

あやスバ已死

ころね：你話你睇邊個女人

至今係呢個po討論左咁耐
三日唔埋就有人或明或暗講彩虹高質d
不過我就真係未見過holo撚，774撚，個人勢撚會講自己推既野比較高質

水鬼要搵得番先

Pekora係講到變咗
Do A Mo Do A Mo
然後連埋就會係Do / A Mo Do / A Mo

正常你個腦自動將佢斷句成Do A Mo / Do A Mo
咁就冇事
你試係將第一個Do 音切開就會聽到

Tama出黎個時好似有講過一兩次

死神突然清唱

望下邊個講啦

DC高質d
Marvel 圍威喂

一睇就知 _ _ 最高質

好波
等於啲人越自卑越要講自己幾勁咁

涼菜

啲人係聽到ド・アーモンド・アーモン

即係呢條片最尾咁

我holo撚都覺得彩虹係高質d
有咩計

又世界大戰

咁隻game而家都多bug到爆
我見奶開cdpr嘅reddit都有屌鬼post上到頭版
不過仲有啲護航撚話用ps4玩就預咗體驗差

用pc都覺得好多bug
玩左兩三個鐘就放低左

大家love and peace一齊走向第300post好無

睇名就知咩事

QUIT

睇Rushia達成邊個ending

會長仲未有復出嘅消息
係咪真係要等到完live

戌亥

咪就係因為どうも講到變咗どう↑も囉

love and peace

唔出奇喇

橙巴

島？

我本來都以為係呢兩日復歸

死開啦虹狗 by 唐巴

就黎開波

4舊水都唔比 唔係人

虹粉

by 草

死神話佢百萬前都唔會講ara ara
大家識做

好多釣魚佬
琴日個新人想睇既野依家有哂

島清呢d流放左既唔講啦

其實唔會覺得悶同煩？

我有時間都寧願睇多個直播/動畫/同巴打 打兩場日麻

未收工

下面有comment 解釋點解誤會
Non-Japanese Natives: "I've never heard "Almond' ."

It's because Japanese don't say "Almond," it's "Ā-mon-dō."

Pekora has a pause after the first "Do," leaving "Ā-mo," but having no pause for the second "Do," creating "Do. Ā-mo-do. Ā-mō."

因為架仔係會讀Almond 做 Almondo
所以我一直以為係almond

明明篇野講緊holo係薯片,易入口第一次睇就已經好有趣
虹係魷魚乾,開頭難入口要睇多幾次先覺得有趣
想反串都唔係咁樣亂鳩譯啊ching

木口粉玩緊among us
虹粉: L&P

“虹就係魷魚乾越食越有味”

holo=鬼滅
彩虹=電鋸人

holo撚邊有時間睇彩虹

b字頭果個太公黎

我突然發現原來我上左釣潛水先

unsub
死神就係要cool

睇彩虹玩原神

wfh自己收左自己工

又想發動戰爭

我上釣了

虹狗似兒登仔
成個毒撚咁日日話自己懷才不遇

係呢到睇holo同睇tvb係同罪

虹: 請唔好誤會
我唔係針對個別vtuber
我係話在座各位Holo
都係__ __

298

我譯最後一句姐

我夠知上面話Holo係賣cute易睇
虹係睇頭一兩次唔易上手

其實睇自己鍾意嘅咪OK囉
冇必要成日戰爭

唔可以退縮.....

最後一句你都譯錯wo

鍾意睇彩虹嗰班係咪支持政府 朝早食老麥 中午食元氣 夜晚食吉家嘅藍絲

「Holo好似薯仔，求其食飽就算」
篇野有呢句?

點可以放過虹狗

咁ポテチ真係Potato

咪就係
大家和和氣氣睇唔得嘅
口味唔同就係口味唔同
洗鬼分高下咩？

都係我哋天使推最高質最L&P

你講大話 好耐無boko你

「求其食飽就算」???
明明篇野好中性冇話撐邊邊踩邊邊,你就亂鳩咁譯想點

例如某露露

ポテチ係薯片 你先係薯仔

你咁講我下面果句都無

邊個唔放過邊個

而家夜晚冇人玩所以轉左日頭釣魚？

咁咪係囉,譯咪譯囉又加鹽加醋

都係大佬

留意到得ho狗屌虹個陣先有人屌對立
虹狗屌ho個陣冇

我錯，唔好bin

不嬲都係咁
唔同V既野唔同根本無得比

邊個虹狗屌ho?開名

最尾果個音係薯片的縮寫

輝夜月應該下年三月先會跌出頭十真正老屎忽

冇睇名原來又係燒山
Sor鳩

你地鬥還鬥

公認Gura第一就得

你地爭第二爭飽佢

姫森又25

997

1001